Hij weet dat hij een zeer knappe jongeman, en een grote favoriet waar hij ook gaat, en van zijn algemene manier van praten in onvoorwaardelijke momenten, als er alleen mannen aanwezig is, ben ik ervan overtuigd dat hij niet wil gooien zichzelf weg.
